有冇人有興趣玩返《仙劍奇俠傳》?

123+問情篇啱啱上返steam，價錢加埋都係百幾

有冇人買左?

windows10玩到？

我個櫃仲有123正版碟係度

作業系統: Windows 7 / Windows 8 / Windows 10

就算玩唔到steam都可以退錢

仙劍1 廿蚊都唔駛

玩到

我得3
不過好似冇左個code，應該裝唔到game

我見app store都有，$23 ，可以出街玩

想玩2，當年bug到無次破到關。。

其實應該ramake 1 啦

已經dos版re到xp版
唔通整個FF7級數重製？

次次斬掉重練, 去到將軍塚都盪失路

FF7 魔力寶貝 Diablo 2

呢期興炒冷飯

童年心理陰影

應該要REMAKE 2
果時唔夠資源整

成個操作SYSTEM好熟口面
而且又係用UNREAL整

我內心好矛盾
如果re到好似近代既畫面同玩法
我就一定唔玩
但係整2D玩法,佢實冇香草社果種質素

不過巴打你係想re一代定二代

二

他媽的王小虎
食左女主隻

今時今日仲出唔出到仙劍一 十里坡劍神嗰種傳說？

re 個arpg 玩法都好

中國風2B

依排睇老孫係咁講堆台灣舊GAME,好懷念
之前執屋掉晒
如果steam上返晒同win10玩到就正

冇可能啦
而家d game對新手咁友善，正常人冇可能唔知下一步要點做

仙劍3，問情應該係仙劍系列入面既異路，因為有多結局

3代正傳可以ntr長卿，搞細妺，花楹都可以唔放過，完美結局仲可以一夫多妻，左擁右抱。

不過問情好似係跟雪見結局行落去，龍葵妹molamola

Windows 版咪remake 過一次囉，又re

問路篇

仙劍黎緊好似出7

我記得問情係跟完美結局喎

係
steam出左試玩

堆迷宮玩到人都癲

年代久遠，唔記得咗有機會回味下

有乜嘢慘得過行三代嘅鎖妖塔？

問路篇：行兩次。

其實玩仙劍學識點走出一個迷宮，逢彎轉左

幹轅劍

佢專講骨灰GAME 係幾正

呢啲game變左3d真係狗也不玩

隻一係新版定之前已經上左steam果隻呀，之前上steam果隻係手機版逆移返pc，俾人屌到喊，不了

個時睇住攻略行
好彩一路行到底 打boss
但之後個save冇左

呢隻係原始果隻98版/dos版

我見steam仲有新仙劍
好似新好過95/98/dos版

仙劍係一個好有趣嘅系列，隔代好隔代垃圾

好玩：1, 3, 4, 5外

唔好玩：2, 3外, 5, 6

根據呢個邏輯，嚟緊7會好玩，大家拭目以待

屌

7暫時吸引嘅位係有提到重樓

steam隻新仙劍係移植ios版，所以用電腦玩d ui會好怪，仲有d bug冇整返好

竟然冇4， 最神係依隻

玩過1-5
鍾意4》2〉1》5〉3

3代啲迷宮難？易迷路？
你班後生一定冇玩過95版一代

你一定冇玩過3外問路篇

仙1煩既係將軍冢同後尾試煉窟

仙3外係個個迷宮都好煩

4比支那公司攞左代理權，所以冇得上住

除咗仙5外傳同仙女，其他我都玩過哂
問情篇啲迷宮再煩都唔會令你認唔到路，95版仙一真係癡9線

冇咩所謂反正都爆過兩次，不過如果出我應該會想玩多次

咩語言同字

打爆寶箱好難過

懷念酒神用晒打水魔用咗成個鐘

上去睇有個Bundle $82.36

原來得仙3

1,3 最正

1–5包括中間d乜乜前傳外傳全部買齊
但d碟而家全部死哂讀唔返

正體

冇爆過4
第1批正版一玩到某個位就會壞game

求出高清重樓

如果七代重樓有劇情，應該都推算到七代時間點係飛蓬前時代定景天後時代

有冇人玩過仙劍客棧

等緊7

等玩仙7

仙三個音樂真係正到爆

仙劍1都有多結局架

會買返2同新仙
2音樂好正

淨係玩過2,偏偏2既評價好差

仙1個桃花林都唔識行到到一撚樣，不過支線算鳩數

有碟但已經read唔到了 好L鍾意呢隻 邊度仲揾到

4真係最正

仲記得個ending雲天河盲住行出黎遇到夢離

究竟青石係咪天河呢

有正版包埋套戲嘅DVD

角色太路人，連個名都一般都冇得再一般

無人討論仙6

由仙1到仙5 仙5外，睇住李逍遙由拯救靈兒嘅英雄變攻打魔族嘅死廢老仲要對小蠻好差火滾屎屎

算罷啦，仙2個故事俾人大改
我好想知姜婉兒同劉晉元個故事

當初玩嗰陣淨係覺得個個都執著李逍遙(未玩過一所以唔知佢係乜水),相反主角王小虎就冇咩重要性
去到中間復活左隻唔知魔王定魔神既boss,諗住終於有得威下,點知轉個頭播片李逍遙自己搞掂左隻boss,心諗你咁勁自己一個都玩哂啦

仙6當年比人話抄罪惡王冠搞到乜咩興趣玩

其實唔覺係抄係得心口拔劍果下似姐

仙6真正既問題係optimize得太差，戰鬥系統又廢

想問仙劍4 steam 係咪香港冇得買? 我google search 到但入到去steam 就話"您所在的地區目前無法購買此項目"

中國steam先有

古劍個紫胤真人係紫英

個故仔其實ok

我仲未玩過古劍 搵片一睇 就完全feel到係紫英 古劍可唔可以叫做係仙四嘅續集

Ios嗰啲仙劍玩唔玩到
Ios淨係玩過dos版， 新仙同仙2未試過

仙劍4、5前
仲有古劍1-2
都未玩。

我覺得愈新就愈奇幻，冇左一開始樸實既風格，個人來講唔係太鐘意

sad, 本身睇完個post 仲想玩番4添

有冇新仙劍？

由仙5轉左比北京整之後就變左味

出左好耐
但只係ios版照搬過黎，好多bug，唔建議買

可以咁講
做仙四嘅上海軟星解散咗之後就組咗做古劍一嘅上海燭龍

古劍都係，隻古3我係完全接受唔到

可惜古一既節奏太慢，畫面又落後
次次玩一陣就唔想玩

好掛住仙四個故事 勁想玩返 但真係搵唔到方法玩法 希望steam 快d出

古3 好悶

2個劇情垃圾wo

清曬d 新game,我會開黎玩

不過諗住清左仙4同5前先

仲記得行風屬果個樹迷宮
眼見前面就係出口 幾撚興奮
行前一步 屌你老母跌撚左落街
冚家產 又要再行過

仙劍6其實唔差：個故仔幾好，個戰鬥系統有新意（當然有啲人覺得好快悶，鏡頭轉來轉去好暈 etc)

但係優化係太差...

算吧啦 連台灣人都屌柒大宇 不斷消費兩劍 幾鐘意都無MOOD

btw 三代係第一隻3D版嘅仙劍，換來嘅評價算係咁。

P.S 景天好似係歷代主角background 最猛料果位？
（飛蓬再世、重樓宿敵 etc)

噚日買左連埋軒2+楓之舞。。屌佢dos box 黎嘅

景天一定係最猛料
係佢面前其他主角都好似無料到咁

3代真係好正，入坑作
如果加配音就好

重要係得佢一個有大團圓結局

我係問路篇入坑

古一覺得ok, 比想像中好，古2,3就玩一陣就棄左

仙四公認神作，必玩
五前都正，救返仙五呢隻垃圾

古3懶有深度，勁悶

唔玩仙5，玩5前算。5評價太差

真係幾懷念，btw之前爆完機試過用修改器改把望舒劍出嚟玩

唔洗玩
上網睇下劇情知佢講乜就得

買左一。 只買一。 都係dos ver. 最好。

4最正

同軒轅劍一樣， 明明之前都好地地，突然整隻垃圾出黎

揀菱紗定夢籬？

我都係最中意3代
我第一隻PC game

如果拍劇吳尊做雲天河 好撚似

好後悔2買咗正版

點會呀
個BOSS可以中麻痺
麻咗就企响度畀你任打GG

菱紗
不過時間隔太耐唔係好記得劇情

所以之後嗰啲世代
唔似二咁
勉強呼應/延續返一代嘅人物
咪成件事正常返